# Подготовка к ЕГЭ 2020 по информатике

[План экзаменационной работы](./docs/plan.md)

## Структура заданий

1. Кодирование и операции над числами в разных системах счисления
2. Построение таблиц истинности логических выражений
3. Анализ информационных моделей
4. Базы данных. Файловая система
5. Кодирование и декодирование информации
6. Анализ и построение алгоритмов для исполнителей
7. Анализ диаграмм и электронных таблиц
8. Анализ программ
9. Кодирование и декодирование информации. Передача информации
10. Перебор слов и системы счисления
11. Рекурсивные алгоритмы
12. Организация компьютерных сетей. Адресация
13. Вычисление количества информации
14. Выполнение алгоритмов для исполнителя Робот
15. Поиск путей в графе
16. Кодирование чисел. Системы счисления
17. Запросы для поисковых систем с использованием логических выражений
18. Преобразование логических выражений
19. Обработка массивов и матриц
20. Анализ программы с циклами и условными операторами
21. Анализ программ с циклами и подпрограммами
22. Оператор присваивания и ветвления. Перебор вариантов, построение дерева
23. Логические уравнения
24. (С1). Исправление ошибок в программе
25. (С2). [Алгоритмы обработки массивов](./docs/array.md)
26. (С3). Выигрышная стратегия
27. (С4). [Программирование](./docs/programmirovanie.md)

## Прочее
* [Статистика результатов ЕГЭ по информатике](./docs/statistika.md)